麻煩前線解答

為何每次都要set 陣地？要到好夜先撤？
有朋友問，但我唔想亂解釋。
希望令更多人明白前線

推

睇返尋晚d post啦屌你
唔追post就開post 做咩9